當你最鍾意嘅角色處都破埋 但你仲係單身

明日香

唔係講佢
不過都希望各位巴打節哀順變
早日走出傷痛

一世單身都可以破處﹐講左咩自己諗

小葵

我冇咁嘅條件

基拉嘅處唔係粉紅女妖

講咁多圖都冇張

女妖個處係亞斯蘭